# Mezzi Pubblici

Una società di trasporti ha raccolto una serie di dati relativi all'affluenza di passeggeri sui mezzi pubblici.
I dati registrati in una giornata sulla tratta Aeroporto-Torino (da capolinea a capolinea) sono raccolti in un file di testo (chiamato ***dati_aeroporto_torino.csv***).

I dati riportati su ogni linea, separati da virgola, sono:
- Il **codice autista** (una stringa alfanumerica composta da 'A' ed un numero su 3 cifre, es. A001)
- L'**ora di partenza** dal capolinea (nel formato hh:mm)
- Il **numero passeggeri** saliti e/o scesi ad ogni fermata.

**Attenzione**: Il numero di fermate di una tratta (e quindi il numero di campi del file CSV) non è specificato a priori. Una tratta può essere vista come lista di fermate. La **prima riga** del file riporta un'intestazione con i campi 'ID', 'TIme' e poi i **codici di ogni fermata** (stringhe alfanumeriche composte da 'F' e numeri su 3 cifre, es. F001). Quindi, il numero totale di fermate della tratta può essere ricavato dall'intestazione.

I passeggeri che salgono o scendono nelle varie fermate sono indicati in uno specifico formato.
In particolare, per ogni fermata, è indicato uno dei quattro valori seguenti:
- ***n*** : indica che n passeggeri sono saliti e nessuno è sceso
- ***-n*** : indica che n passeggeri sono scesi e nessuno è salito
- ***n/m*** : indica che n passeggeri sono saliti ed m sono scesi
- ***--*** : indica che nessuno è salito o sceso

*n* ed *m* sono numeri interi positivi (maggiori o uguali a 0).

Un secondo file (denominato ***database.txt***) contiene i **nomi degli autisti e delle fermate** e permette di associarli al corrispettivo codice.
Ogni riga del file presenta il formato **Codice: Nome**, in cui **Codice** è il codice di un autista o di una fermata e **Nome** è il corrispondente nome dell'autista o della fermata.

**Attenzione**: notare che il file contiene anche codici relativi ad autisti e fermate **non presenti** nel primo file.

Scrivere un programma Python che legga i due file e stampi a video:
- Il **nome** della fermata da cui sono saliti il maggior numero di passeggeri.
- Il **nome** della fermata da cui sono scesi il maggior numero di passeggeri.
- La **lista dei nomi** degli autisti, ordinata in modo **decrescente** in base al numero totale di passeggeri **<u>saliti</u>** sul loro mezzo in quella tratta nel corso della giornata (**N.B.:** un autista può percorrere la stessa tratta più volte nel corso di una giornata, bisogna considerare i passeggeri complessivi).



## Esempio

### Contenuto parziale del file _"dati_aeroporto_torino.csv"_

**Nota**: gli spazi sono stati aggiunti per migliorarne la visualizzazione, ma non sono presenti nel file.
```
ID,   Time,  F042,  F043,  F044,  F039,  F009,  F010,  F011,  F012,  F013
A012, 06:15,   13,    13,    11,     9,    -1,    -1,    -2,   -16,   -26
A003, 06:30,   13,    15,    20,     5,    -2,    -2,    -2,   -18,   -29
A041, 06:45,   16,    18,     1,    17,    -4,    -2,    -2,   -17,   -27
A240, 07:00,   13,    32,     7,    13,    -2,    -2,    -3,   -22,   -36
A119, 07:15,    3,    43,    34,    --,    -2,    -3,    -4,   -28,   -43
A015, 07:30,    4,    25,    29,    22,    -3,    -3,    -3,   -28,   -43
A154, 07:45,    3,    20,     3,    11,    -1,    -1,    -2,   -13,   -20
A008, 08:00,   28,  17/1,   5/1,  33/1,    -5,    -3,    -4,   -28,   -40
A012, 08:15,   29,  18/1,   5/1,  31/1,    -5,    -3,    -4,   -28,   -40
A003, 08:30,   12,    23,    42,     3,    -3,    -3,    -3,   -28,   -43
A041, 08:45,   46,  35/1,   1/1,   1/1,    -6,    -2,    -3,   -26,   -43
[...]
```

### Contenuto parziale del file _"database.txt"_
```
[...]
A156:Emperatriz de Albero
A189:Amico Rusticucci
A200:Elladio Endrizzi
A202:Alderano Tiepolo
A212:Livio Cuda
A240:Danilo Bazzi
A250:Matilde Rossi
F009:Torino 1
F010:Torino 2
F011:Torino 3
F012:Torino P. Susa
F013:Torino P. Nuova
F014:Torino Lingotto
F021:Venaria 1
[...]
```


### Esempio di output
```
La fermata in cui salgono più passeggeri (1626) è Aeroporto

La fermata in cui scendono più passeggeri (1755) è Torino P. Nuova

Lista di autisti ordinata in base al numero di passeggeri:
Giacobbe Comboni con 335 passeggeri
Danilo Bazzi con 316 passeggeri
Ida Contarini con 301 passeggeri
Eliana Capuana con 296 passeggeri
Adele Venditti con 289 passeggeri
Ivo Cendron con 284 passeggeri
Fausto Papafava con 257 passeggeri
Arsenio Sollima con 246 passeggeri
Adelasia Ceravolo con 163 passeggeri
Elladio Endrizzi con 149 passeggeri
Barbara Bush con 140 passeggeri
Luisa Franscini con 117 passeggeri
Livio Cuda con 111 passeggeri
Filippo Gregorio con 107 passeggeri
Felipe Casal Muñoz con 98 passeggeri
Silvio Cabibbo con 87 passeggeri
```